{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "매전면"
    },
    "text": "梅田面\\n\n慶尚北道清道郡東部\\n\n東側には錦川が面しており、西側には清道邑が広がり、南側は密陽市に接しています。北側には慶山市と接しており、北部は主に龍角山（標高697m）や仙義山（標高757m）に囲まれています。南部は雲門山およびその連山で密陽市との境界を形成しています。この地域は典型的な農業地域であり、館下、温幕、紙田などでは定期市場が開かれています。また、温幕洞、北旨洞、龍山洞、堂湖洞など、集落が多く存在しています。東谷を通り、大邱広域市や慶州市へと続いています。文化財としては、清道梅田面の垂れ下がった松295本、清道三足台（慶北文化財資料189）、間眉山城、長淵洞石塔、千仏宝塔などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "梅田面はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "梅田面は慶尚北道清道郡東部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梅田面の東側には何が面していますか？",
            "answer": "梅田面の東側には錦川が面しています。"
        },
        {
            "question": "梅田面の西側には何が広がっていますか？",
            "answer": "梅田面の西側には清道邑が広がっています。"
        },
        {
            "question": "梅田面の南側にはどの市と接していますか？",
            "answer": "梅田面の南側は密陽市と接しています。"
        },
        {
            "question": "梅田面の北側には何市と接していますか？",
            "answer": "梅田面の北側には慶山市と接しています。"
        },
        {
            "question": "梅田面の北部は主に何山に囲まれていますか？",
            "answer": "梅田面の北部は主に龍角山と仙義山に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "梅田面の南部はどんな山との境界を形成していますか？",
            "answer": "梅田面の南部は雲門山およびその連山で密陽市との境界を形成しています。"
        },
        {
            "question": "梅田面で開かれる定期市場はどこで行われますか？",
            "answer": "梅田面では館下、温幕、紙田などで定期市場が開かれています。"
        },
        {
            "question": "梅田面にはどんな集落が存在していますか？",
            "answer": "梅田面には温幕洞、北旨洞、龍山洞、堂湖洞など、多くの集落が存在しています。"
        },
        {
            "question": "梅田面にはどんな文化財がありますか？",
            "answer": "梅田面には垂れ下がった松295本、清道三足台、間眉山城、長淵洞石塔、千仏宝塔などの文化財があります。"
        },
        {
            "question": "梅田面はどの都市へと続いていますか？",
            "answer": "梅田面は東谷を通り、大邱広域市や慶州市へと続いています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 380
    }
}